新垣結衣與松田龍平相隔11年再合作

人氣絕頂的「國民老婆」新垣結衣相隔一年，終於與《逃避雖可恥但有用》的編劇野木亞紀子第四度合作，主演對方的原創劇《不能成為野獸的我們》，男主角還要是11年前與結衣BB合作過的影帝松田龍平！

《不能成為野獸的我們》今日宣布開拍消息，並公開故事大綱，講述無法像野獸一樣自由活着之人的愛情故事。結衣BB扮演30歲的OL，是個默默工作的女強人，然而心裡渴望一段純粹的戀愛，松田龍平則是冷漠花花公子，二人偶然在酒吧相遇，兩個寂莫人成為交心知己，漸生情愫。

結衣BB與松田龍平曾於2007年合作過電影《戀愛瑪多利》，結衣BB回望該片的表現時，不諱言自己很青澀，希望今次與實力派松田龍平再合作，可以有不一樣的演技與互動。據知，憑BL大熱劇《大叔的愛》爆紅的田中圭亦是要角之一，這個陣容大有可能會再掀追劇熱潮！